清貨一問

好耐以前賣剩咗幾箱正版既sanrio同迪士尼既精品eg.銀包，碗碗碟碟etc,想問下邊度可以快小小清咗佢（我都唔太清楚宜加仲值唔值錢），或者有冇巴絲有興趣平價接晒佢地走

1蚊

carousell啦
賣前可以search下個市價

最好寫定面交定郵寄議唔議價個啲細節
好多痴線佬r呢r路

寫完都一樣

我諗西走左啲架啦 係太多先唔覺

你唔po圖好難出價
我俾每件1蚊你我車埋走啦

其中一部分

廿年前產物, 送到未必要啦